男中秋烤肉放沖天炮 遭3鄰居打破臟器慘死

王男燃放沖天炮嚇到小孩，遭施政吉(兄，34歲)打死。石明啟攝

與施姓兄弟一起圍毆王男致死的陳德勛(35歲)，被警方策動投案。石明啟攝

涉嫌打死王男的施侑鈞(弟，32歲)。石明啟攝

王男燃放沖天炮嚇到不遠處的鄰居小孩。翻攝自Google Map

桃園前晚發生烤肉殺人事件，王姓男子到老闆家烤肉，燃放鞭炮嚇著鄰居小孩，鄰居制止不聽，酒後徒手痛毆王男，活活將王男打死，警方逮捕逞兇施姓兄弟及陳姓男子，訊後依殺人罪嫌送辦，檢警初步相驗，王男疑似遭重擊、臟器破裂死亡，真正原因將進一步解剖追查。

死者王姓（34歲）男子前晚到桃園區鹽庫街老闆家烤肉，同一條路、隔幾家施姓兄弟開設的工程行也在烤肉，施姓兄弟召集同事陳姓（35歲）男子等人，喝酒、烤肉。

王男興致一來，燃放沖天炮助興，但因當天晚間風大，沖天炮不慎飄向施家方向，嚇著施姓兄弟的外甥，施姓兄弟喝了些酒，氣沖沖指責王男，要他小心點，不要對著小孩放鞭炮，王男隨即道歉。

施姓兄弟返回，把酒言歡，不料王男施放的沖天炮，又射向他們烤肉區，施姓兄弟火冒三丈，夥同陳姓同仁，走向王男，雙方爆發激烈口角，施姓兄弟、陳男等三人，對王男拳打腳踢，直到王男倒地，他們仍不放過，繼續毆打，王男的游姓友人見狀，趕緊衝向營救，也被打得全身多處是傷。

眾人見王男倒地，沒有反應，一哄而散，王男友人打電話報警，將他送往台北榮民醫院桃園分院急救，王男雖外表沒有嚴重傷勢，但送醫時已昏厥，緊急搶救，昨天凌晨宣告不治。

警方獲報到場，逮捕施姓兄弟，另一名逞兇的陳男則趁隙逃逸，警方凌晨策動到案，3人落網，坦承徒手毆打，不知酒後出手如此重，檢警相驗，初判王男臟器破裂致死，死因將解剖釐清。（突發中心石明啟／桃園報導）

咁都有得打

抵死

睇錯比沖天炮炸死

仆你個街第一次都算、第二次都係咁抵死啦

都唔撚識玩，老閪都綁佢響沖天炮度，一野射上天啦

可能毒撚唯一機會比女人拖

台灣最美的風景是人

以為沖天炮綁住嚿烤肉放上天......

咁就話嚇親叫你外甥死左去啦 廢到咁大個都係做毒撚俾人恰

竟然唔係風化新聞

仲以為係贏國 原來係台灣
不過都無咩分別架啦

繁支又贏

係佢啲衫入面放啦

中國人係咁嫁啦

啲台灣仔 跟質素其實同蟈差唔撚遠
一樣係生蕃

衝天炮射到人既事經常發生
你一係去空曠地方放
唔係既話根本就係自私
真係射中人你冇可能負責到

第二次都射中, 死神來了真無得避

屌你老母就算死者係錯又可以重手打人嘅而家。人哋而家命都無撚埋居然話抵死，樓上班人乜撚嘢心腸。

人地都道咗歉啦 風足邊度估得到嘅咩

渣ga

呆灣撚咪又係支那種 一樣都係唔負責任 只可以怪個細路自己冇鬼用
同埋風向點計到 唔通你唔俾人放呀 咁一樣係自私囉

不嬲呢d 煙花都應該o係空曠地方放, 呢d 常識黎
你坐港鐵飲野食野, 人地叫你唔好, 唔通人地又係自私 ?

所以話，台灣......

最美的風景呢？

打得好，留名睇巴士播片廢老畀人打

同淘寶唔賣假野一樣

打得好

又是它只是個小孩的9up
你玩呢d野就係滋擾緊人

尋晚樓上班仆街嘈到凌晨3點

咁都毒撚
係毒撚嘅聲都唔敢出啦

滋擾到你就要監生打死人 繼續比你生存落去要打死幾多個人

中秋命案

烤肉殺人案

我仲以為係舊肉殺左人

以為炸死人

睇錯被沖天炮打爆 臟器

D人個款同d大陸農村鄉下仔一樣

好似鄉下咁

你咪繼續自私搞鳩人

其實碌炮好撚嘈

個小朋友喊呀

乜撚野烤肉殺人事件

通常果班合理化滋擾行為的都係大陸人

因為大陸人公認最無品

繁體支那又贏

傻啦做台仔大把閪屌 點會未拖過女仔手

繁體字大陸

台狗又贏

真係抵撚死